搵黃/藍店app WhatsGap iOS 正式上架都無人講

正式上架啦 已經唔使再經TestFlight 下載
依家可以直接喺App Store 就可以下載
仲新增咗黃店顯示功能
同我down爆佢
之後再買爆佢
咪撚再食藍店

終於通過App Store

但點解我搵唔到？
可唔可以share 條link 俾我
利申：iPhone 7

推

Thanks

push

終於有

Dl咗喇 推

lm

Down左 好好用！

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

love it

Push

推1/10

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌 無人幫手推

幫推 等左好耐

Iphone8搵唔到嘅

試吓

Iphone7揾到 download咗

好可愛

真香港人必備

推呀屌

推！

老閪咁撳支持我地

down咗

想問有冇人知畀個個apps 但del 廣告賺多d
定係老閪咁撳支持我地睇廣告賺多d ?

跪求android

Pish

畀錢

終於！！！辛苦晒thanks！！

pish

已課8

終於有App

點睇藍絲餐廳

仲有地圖呀

實用
推

downloading

有閑錢記得課多$8 走廣告

Android依家有得搵黃店未？
好似唔見有

香港人必備

有d location擺位錯晒

不完美 可改善

唔好叫錯外賣

垃圾、我iPhone4 都搵到

D餐廳好似少咗啲

downloaded!!!!!! thanks so much!!!!!

請問黃店個list 可靠嗎? 好怕支持錯左扮黃賤店

iPhone 4

有啲少喎data

已經有

辛苦巴打，尋日已經上左架 但有大事發生，未得閒通知大家 IOS 上左架

正喎屌你好撚勁！

你辛苦啲

幾好。推

點解有啲餐廳會係唔好叫錯同推介到同時岀現

終於等到啦

正呀

邊間？ 因為人手入可能有human mistake, 所以我地整左like dislike功能, 如果我地見有人report 或者見藍店好多人投Like, 會修改返

咁唔係罷食名單又唔係推薦名單嗰啲鋪頭佢藍定黃

丄水馬仔記

終於有 謝提

推 已課金

支持等咗好耐了

多謝大家，好彩紅磡土瓜灣藥妝店、朱古力店、鐘錶手信店、團餐酒樓未有事繼續開舖

幾好
但有啲藍店冇記錄
建議定期更新

11 pro max
開一陣部機好熱
求改善

幫推

推 你就算唔出嚟遊行示威，但一定要食嘢啦，食飯之前睇下附近有冇黃店，支持同路人小店

推!! 一齊罷食!

推

終於唔洗上openrice scan bar code

有咩問題

點解upload 唔到圖？

呢個app推介富臨皇宮喎！
真黃？

大大力推 大大力懲罰黃色小店

已下載

downloaded!

大陸人開發架 ? 有簡體字0既 ?

休息日嘅和理非戰略建議

建議黃店可以用此app做折扣，加大宣傳

Downloaded

輕輕一推

p

香港人！反抗！

每個位都要抗爭

爭你一個未download arrrr

建議參考 [裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

- 分享自 LIHKG 討論區 見到美心個堆大集團連鎖店未有

btw good app

Tui

全世界download

tui

Down左

我要去哂全港夾公仔鋪

快啲一齊心報料，推啊！

開咗一陣就熱
其實會唔會下載離線list仲好

安裝了

G持 即dl

推啊！

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

支持

留名

我係香港人！ 如果有簡體字好抱歉，可能有d 報料我地照cope, 字眼無睇清楚

大大力推

夾公仔係咩黎？

夾公仔就真係夾公仔黎
因為原先開發程式嗰條友係諗住整個夾公仔地圖

不過發生左呢件事就決定轉型

唔係話保護黃色店唔顯示咩？

點解我入唔到 一禁app就閃退
我用6s但ios10

推爆！！！！！

好奇一問，其實佢廣告收益應該會高過俾八雞飛廣告？
Google 廣告好似計views? click rate 就charge 賣廣告方（好似係）

呢個我唔清楚，不過就算俾咗$8，撳個app入面去除廣告下兩行’支持我地‘都可以無限任睇廣告

Ok 收到明白谷肥佢

P牌仔已download

拉

Down左但用唔夠一分鐘已經超熱

iPhone 11

Yeah 終於有

樓主
我地文宣組想借用你地LOGO設計
去完成類似Q嘜認證貼門口connect中小企嘅計畫
可以嗎

聯絡

個app 唔係我㗎，我叫持有人聯絡你地

我都係同樣問題

[AN/IOS] 行動啦！黃藍餐廳App 你down 左未？？

對app有咩問題可以聯絡返開發者

PUSH

推爆

樓主，想借個位介紹下我整果個APP，我整左一個地區性實時討論區的APP，我希望都可以幫到手

個APP原意係Target外國Market 俾人Share Local Information。所以整個App都係英文版為主，一開始都無打算係Hong Kong Launch。但而家香港一日比一日差，我都想幫香港做啲嘢。所以前日我決定係Hong Kong上架，特別加左個Category叫Hong Kong 希望可以係生活上幫到手，大家可以隨便玩，如果大家驚私隠問題，可以用多幾分鐘Reg個Gmail。另外，有人驚會俾人trace location，個App係唔會咁做，個Location主要俾你Search你附近的Post同埋出Post果時你只可以出到1km之內的Post. 大家講乜都得，

啲度有下載Link (iOS only):

啲條LINK有教學：
整左個APP可以幫到大家知道附近發生緊乜事

試下用
知道好多人都用Andriod用唔到，今日整緊網頁版，啲個係網頁版的Sample:

下一個iOS Version 可以Share 埋網頁link 俾friends~暫時如果出左Post又想Share個Web 版可以問我，我可以俾條Link你～

我都一直改良緊個app, 歡迎有乜問題可以問我

唔好意思借左個位，兄弟爬山，各自努力

去飲食台開係咪會好d?
無咁快沈

P

推唔到

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

一早download 左

正

用緊

已down 感謝

上咗好耐啦

我屌佢老母如果Tim cook連呢個app都敢下架，我包保佢間蘋果店要裝修

好黃!

已課金

已download！正！

用緊Samsung 都幫你推

g持我分身

如果可以分區順序會更好

列表右上角有得揀地區

推啊 好app

iOS 10.3.3用家表示瘋狂彈app
本身用開testflight舊版
更新完一入去就即彈app

所以「唔好叫錯外賣」到底係要叫 定係 唔好叫？

睇下邊間藍店執先🇭🇰🇺🇸

唔好叫
咁入餐廳有detail 原因

其實真係唔係咁好用，我做it 既都唔係好明個apps 想點...

Ty

用緊好耐

譚校長間舖都放入黃店度

係咪搞錯左啲野呢

忍唔住講多個

牛角都放入去係乜事

敍福樓係藍店黎喎

唔好淨係食出名個啲，分散支持啊

有咩方法可以投稿 suggest黃店？

有用開終極整合
anyway推

又要講
自己爬文啦

有得揀區會好d 就咁filter咁碌 碌到出年

android 有冇

成日彈app
ios13.1

全新職業 黃店貼紙師 同whatsgap合作

So good 多謝樓主 我要食爆黃店

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

評分嗰度要自己評咗先睇到正負評？